快運50億賣盤俾國泰，係咪神之一手

依家仲要冇哂日韓航班

國泰真係行衰運

因為佢奶共

不了護旗

搭ANA好過

抵死啦國泰
炒油炒到要我地找數

廚叉奶共奶得你咁開心

而家可能到國泰要賣盤

國航低價收購埋

仲有東南亞既近排東南亞除左新加坡好似都唔多新增個案

報應既野
真係話黎就黎
篤灰呀哪
白色恐怖呀哪

仲有機管局呀
禁制令仲生效緊架
不過機場已變死城

之前唔俾人入機場
依家冇人會入機場
啲商鋪蝕死

海航都收左皮
幾時到國泰

翠華都頂唔順執咗

2月中， 入閘後既duty free鋪
成班sales，10幾個企係到吹水
食肆仲大獲， 有間日本野個廚走埋出黎拉客

東京88蚊幾時有，答我

變晒國航

成年前係入面買過嘢，個sales仲打過2次嚟嚟懶關心實際R單

全部都中晒回力鏢

無他嘅
我明白係呢個社會上要賺錢賺權點都要洗啲「手段」，只不過唔好咁盡

所謂盜亦有道丶凡事留一線姐
而家香港嘅機構丶大商家全部都去到盡
咪學旺角電腦大爆炸阿伯咁講「徹底滅亡」

泰國都封咗香港關啦

最醒係建滔，一下賣晒因航股票

4月1就有啦